識左女神三年 今日係佢第一次做主動搵我

估唔到佢第一句搵我係同我講：你都down左signal?
...屌 諗住down黎睇下 咁都有意外收獲